唔知今晚揸呢架車出去溝唔溝到女呢？

揸呢架改到成架跑車咁 應該啲女見到就濕晒

今晚先溝？

即約

左右手

都得

啲囡囡見到我揸呢架車實濕晒

想俾你 cow

唔想拍拖

屌 屋企樓下有條大陸仔真係咁貼
好撚柒

呢啲叫型呀 跑車呀 你識唔識野架

m320唔識欣賞

尾箱上面果d咩黎

假鳩

架車多錂角貼呢d先好睇
tron line aventador

ksi

唔知點解見到個yiannimize就火滾，好撚憎英國力架口音，隻手又好似d rapper咁抽筋

咁top gear個rory呢

你個樣乜車都有啲難度

Top gear without hammond may and clarkson isnt top gear

講咁耐唔悶既咩

對比chris harris youtube自己做，宜家top gear真係唔掂喎清

我個樣比人話似金城武

我覺得佢地後來都唔錯
反而係而家3子拍唔返好似以前tg咁

應該係bbc有好多板權野，同埋以前bbc限好多野，佢地3個就踩界
宜家amazon任佢玩咪冇左嗰種感覺

同埋啲拍攝技巧都差左截 以前班友影得好靚

我覺得風格唔同，同埋tg多d緊湊track鏡頭，gt就多wideshot sell風景配靚車

我偏向鍾意睇tg拍啲片

jeff bezo唔夠錢giu隊crew過檔(笑)

呢啲叫拉花

收皮啦 你識乜野呀你

好撚型

咁既垃圾車 溝仔就得既

見到大快活送餐車
就自動濕哂

今晚揸呢架送餐

單車最殺食 ！！！

新年果d花車來？

啱

柒到喊

收皮